Рекламируйте себя минуту, словно Вы - хороший товар
Изобразите свой дьявольский смех
Разговаривайте как робот следующие 10 минут
Рассмешите своего соседа справа
Воспроизведите свою любимую рекламу
Расскажите шутку. Если никто не засмеялся - берите дополнительную карточку
Максимально драматично признайтесь кому-нить в любви или обожании
Сектор приз. Погладьте любого человека.
+
+
+
+
+
+
+
+
+
+
+
+
+
